他深入研究了指控，在法庭上質疑他的罰單，最終被判無罪。 那些因煽動語言而被罰款的人說他們唯一的罪行是反擊，凱特·努奇，2020年9月9日，聖地亞哥之聲 
 2008年3月，麥赤(Chi Mak)因合謀向中國出口軍事技術等罪名被判24年監禁。 美中間諜糾葛簡史|康斯坦丁·卡克斯| 2020年9月3日|麻省理工科技評論 
 四人都不認罪，他們面臨的兩項指控都將面臨最高20年的監禁。班農稱這些指控是阻止邊境牆建設的陰謀。 新的工程報告發現私人建造的邊境牆將會倒塌傑瑞米·施瓦茨和佩拉·特雷維佐2020年9月2日 
 班德里安說:“人們現在請假更容易感到內疚。” 管理者如何遠程識別倦怠|Kristine Gill | 2020年8月28日|財富 
 在不到一半的案件中，22人因在兩個州投票而被判有罪。 當各州考慮擴大郵寄投票時，他們轉向俄勒岡州尋求建議 
 慢慢地，舞蹈課在伊朗可能不再是秘密的、罪惡的樂趣。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 因為這些視頻，他們被判犯有習慣性放蕩和煽動他人越軌性行為的罪名。 塞西正在迫害、起訴並公開羞辱埃及的同性戀者|貝爾特魯| 2014年12月30日|每日野獸 
 他沒有認罪，並經常提交請願書，試圖證明自己的清白。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 他公開發表的言論是對殖民主義的道歉，而我們在古巴並沒有犯下殖民主義的罪行。 奧巴馬與卡斯特羅的單手鼓掌|道格·麥金太爾| 2014年12月24日 
 沒有規定要求國會議員在承認重罪後辭職。 不願離開國會的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 他們為了贏得他，所犯下的所有卑鄙的詭計; 不誠實的陰謀和計劃。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他的弱點在於，他把自己的避難之處，用法律術語來說，我認為是一個次要問題。 信心|亨利·詹姆斯 
 吃早飯的時候，奈德回到家，在後門“下車”，臉上帶著明顯的內疚。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 當他在這個父親成功了的女孩身邊散步時，他感到很內疚。 homestead |Oscar Micheaux 
 牧師的妻子到現在為止還從來沒有犯過瀆神的罪，可是這個機會太好了，不容錯過。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯